又要開冷氣訓

好撚熱

訓石頭床

用緊冷暖機 幾年都冇熄過

瞓係石頭上面冇咁熱

石頭可以發電？

唔使啦 有石頭床㗎

一個月嘅冷氣費要幾多舊石頭？

石頭制冷

原始人撚有冷氣咩傻閪

歐先岩岩都落緊雪